好奇一問，如果拉布反國歌法係違反誓言及「一國」原則，咁投反對票算唔算違反

今次郁到之後
投反對票反對23條又違反
投反對票反對反警察加薪又違反
投反對票反對明日大嶼撥款又違反

全部要dq 甚至坐監

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖